國際戰線必需要講明，Not all Asian are Chinese，包括病毒!

Twitter, Facebook 都要人

HONG KONG IS NOT CHINA
Credit: Local Studio HK

推

#hongkongisnotchina

Push

我要呢個weekend 見到成個Twitter 同Facebook 都係呢個Hashtag
#hongkongisnotchina

tui

屌推呀
咁快鬆懈曬？？？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

推post

大好機會宣傳HK is not China

緊急加突發
有人係Twitter趙立堅個post㡳下開咗個投票Post！！
問中國定美國要今次疫情負責任！！

快D投票+Retweet!!

wtf
屌佢老母